點解過咗十一黃金週火車都係有咁多大陸人？

點條問題喺五年前問或許仲會有人踴躍討論，
時至今日...